區議會選舉只係開始

永遠要將戰線勝利只係一個開始

黎明行動 各戰線都再繼續呀 千祈唔好鬆懈

百幾場戰役先贏得一場
要繼續努力贏落去

推
救poly 大遊行 黎明行動